2013年黃毓民：袁國強秉承中共黨大於法既精神

屌

fuck

袁國強落地獄!

痴撚線睇得咁準
可惜班靈童

推

輸左
可惜

push

教主太大支野個個人都以為佢夠票

而家睇返真係唏噓
果陣仆心仆命幫陳雲四眼果四個拉票
連自己果區都唔點理

選到咪又係dq

佢個宣誓嘅方式一定DQ